下載lol 斷線問題 (求大神指點)

是咁的小弟剛剛換左部新電腦
想Down番台服玩
但每次一down台服就會出現上面既畫面 斷線 wifi都斷
斷線到一直reconnect都連唔番
要重新開機先連到上網

但奇怪既係得台服會出事
我下載其他服 例如NA都冇事 下載到裝到玩到

求大神指點

push

pish

推

網速太慢，有朋友試過

你朋友最後有咩解決方法?

用咩上網,有冇用ROUTER,係咪用WIFI

去第二度dl跟住成個file抄過去囉

用手機放Wi-Fi 俾電腦

係咪netvigator，同更新先會咁

隔離post有巴打教放住佢唔理自己會dl完

請問可以點做 我又係一安裝全屋斷